垃圾致警仔

呢個時候就算report某某已經無用，
大把人backup曬先spread，
如果不幸被點相/懷疑比CAM影到
可以contact @Iam_handsome

義士有擔憂嘅話睇返tg